關東 東京行程 求指教～

23／3 （四）成田機場 ＞ 酒店Check in ＞ 巢鴨地藏通商店街＞ 返酒店休息 ＞ 新宿一帶食玩 ＞ 歌舞技丁 ＞ 回酒店

24／3（五） 早餐 ＞ 迪士尼 ＞ 涉谷區，代官山 ＞ 目黑川賞夜櫻 ＞ 返酒店

25／3（六）鎌倉 江之島 ＞ 台場 ＞ 銀座 一帶 ＞ 回酒店

26／3（日）富士山＞吉祥寺一帶行食玩 ＞井之頭恩賜公園賞櫻花＞食野返酒店

27／3（一）築地 ＞ 秋葉原 淺草寺 阿美橫丁 ＞ 上野恩賜公園賞櫻 ＞ 隅田川公園 > 晴空塔 >晚飯

28／3（二） Check out ＞ 機場Outlet ＞ 機場

申：住池袋一帶 23號凌晨機
有無好西推仲

竟然真係有人會去巢鴨。

day2 你去完迪士尼仲有冇咁多時間比你辣埋涉谷代宮山先？代宮山你唔係去 shopping 既話基本上冇野你行。

認真，我覺得你要搞清楚啲時間觀念先
day2 樓上講左
day5 你係認真咁諗? 我諗你講富士山應該係指去河口湖睇
但day trip 基本上已經要晨早出去，跟住天未黑已經要返
仲可來有時間比你行埋吉祥寺個area呢

day 4
同埋江之島果日又係要用一日時間，所以之後嘅行程唔洗諗
簡單啲講，你太貪心

一日如果有 48 小時咁 plan 就唔錯。

可能帶埋老人家

五六十路既原宿。

睇怕要再Plan Plan 行程 😂😂

你住邊區
除左day 5應該跟到行程
day2,3,4你應該當左一日48小時

你知唔知佢地d地理位置係邊
亂咁plan

唔爭在plan去埋大阪USJ即日來回喇
再整多日即日來回札幌

無話唔得既, 每個地方打個卡就走

睇住 google map 黎 plan 啦，總之去近郊地方一定冇你大半日。

day5 𠴱日如果你每個 location 可以搭的士既話應該唔太大問題，因為全部地點之間車程應該五至十分鐘內到，同埋而家的士短途起錶平左好多。銀座都可以放埋呢日，因為好近築地。